上星期五晚幫我開金寶博188bet個位師兄

上星期五晚幫我開金寶博188bet個位師兄 無咗你contact 見字tg我 /ws我

Push

報左警

yy 我嗰5000幾時有？